環保撚我真係屌你老母

教到班M記丫姐拎支飲管好似切咗佢塊肉
凍飲就一定要飲管，呢個係定律嚟
搞撚到飲管好似可有可無咁